[津巴布韋政變]想問城大個駙馬爺有冇事？

有冇人有駙馬爺消息